My dinner

閣下一定係個蒙豬眼嘅頹佬

gd